成日話巴士幫香港人，如果巴士真係幫香港人就應該聽日全停！

只要巴士全停，手足塞地鐵，3罷就已經可以完成！

比政府罰錢

推

巴士全停

參考返之前手足建議幫巴士mask

聽日如果罷唔到，可以收皮

離開連登呢個同溫層，其實無你想像中咁多人支持

大家最多係唔反對

咁都無計

所以唔好要求人地做咩

自己做到幾多得幾多

人人都要講得出做得到

聽日引狗襲擊勤力返工嘅人！警察分辨唔到罷工嘅人及準時返工嘅人

其實塞左黨鐵
人流自然就會去搭巴士
咁到時巴士站就大排長龍
咁已經做到塞巴士效果啦
咁又何須搞巴士呢？

每架車都撳鐘有落
每個站都停一停

呢招可以

請幫手推
P牌推唔郁

on9 巴士得罪你d乜？

roadblock 要大要升級！

朝早係春袋，阻人返工點得架？！

全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！